回帶，新界北交通部傑出系列［極醜惡］

鐵馬去左飲豆腐花

你個人會唔會調撚轉

警力錯配 警車去左捉單車 所以冇車捉犯

粉嶺單野係點，真係一諗就知啦

新界北交通部萬歲

嗱，香港警察呢，就黑暗醜惡嘅

鐵馬平時就行開單車徑，叫佢上高速公路，識Q咩

極醜惡大叔

自己鐵馬都管唔好 叫佢地捉犯咪出事

冇紙皮？

你都貼得 新界北交通部On撚鳩鳩

豆腐花好似係好耐之前

14年之後就少左片
唔知係咪比人拉左返支那

客觀咁睇，新界北交通部真係On鳩鳩，斷鳩估

極醜惡當年行得太前

佢D調查報導仲勁過東方記者

因為佢好似做過黑警
比人踢返出黎

極醜惡(劉冠全)成日捉流浪狗同紙皮阿婆
水貨阻街又唔見佢出聲

佢捉咩我就唔清楚

新界北交通部斷鳩估就通哂天

佢係前警犬同水貨狗